射傷記者頭部！

嬲到我！

真心講一句：呢邊真係唔係人！

黑社會！狗！

好在清醒返，有咩事你班黑警死得！

另外，大公報記者被警方帶走！

Mon post 狗 我屌你老母

黑狗已經失常！

嬲到！

點解可以癲到今日咁！

有隻雀仔跌落水-毅進仔